有冇ching知control theory個physical realizability係up緊乜9？

求教

好彩我過到3